【文革?】工聯會設熱線 籲舉報「不良教材」「不當教學」

...
教育局取消九龍塘宣道小學一名教師的註冊資格，指其在課程設計中散播「港獨」資訊；工聯會設立熱線，呼籲舉報「不良教材」或「不當教學行為」。
工聯會立法會議員陸頌雄在 FB 發文，標題為「愛護孩子· 由您做起」，並附有工聯會的海報，指學生在校園努力學習，「絕不應受到不良教材或不當教學行為所影響」，工聯會會長吳秋北﹑立法會議員麥美娟和陸頌雄等，促請各界「全面監察坊間」學習教材，並設有報料專線，檢舉不良教材及不當教學行為。
...

係咪想成立返鬥委會

政棍搞人教育專業

順便整埋菠蘿又點話呢

舉報反共漢奸工賊會

67暴動翻版

真係痴撚線

齊齊舉報

遲D係咪會有返校讀書會

教67暴動會被工聯會批鬥

嘩點呀..工賊會你學唔學呀

btw 工策會用whatsapp熱線
恐怕你未舉報人先俾人向美帝舉報

咁快唔記得香港自治法案會制裁邊d人

漢奸工賊會用whatsapp

舉報

何為不良？

拎哂左校d教材去

係咪即係舉報邊個, 佢地就會去查邊個

啲紅校會好唔得閒

舉報香島，福建班垃圾

見到呢啲好開心 可以督灰
不過都唔撚報你啦屌你老母垃圾會

歷史不斷重演

push

炸彈會終於要玩文革

文革本身都係用佢地嚟做主力
做番自己